有冇巴打去過四川/九寨溝?

我自己本身好鍾意去地獄鬼國-強國旅行
因為我對中國歷史好有興趣同睇山水風景

呢排無業 , 想去九寨溝
其實plan左好耐 , 但岩岩一check機票
8月要成2000~2500
呢個價真係比連登仔笑 , 去日本好過

我做曬功課
諗住去8日

Day1 : 到達(未諗 , 都係鳩遊)
Day2 : 搭8個鍾車入九寨溝(機票要2000人仔 , 真係唔舍得)
Day3 : 全日九寨溝

九寨溝我好想入兩日 , 但大陸啲門票真係好貴
一黎貴 , 一黎明屈咁我好唔順
出淘寶睇個啲三日團 , 其實真係幾抵
但都只係九寨溝一日

有冇巴打分享下

上次9月去............我都係入2次.九寨溝....

有冇跟團呀巴打
淡季可以有二日飛買
旺季冇 , 真係明局你

剩係兩日門票都成600人仔

大陸乜都平 , 係門票比啲官貪曬

DAY1 香港>>成都>>到步後 去武里行下, 掃下街
DAY2 成都>>一早坐大巴入九寨溝 , 到步後 出去食D野 就沖涼訓
DAY3 撚早食完早餐入九寨溝景區
DAY4 同上
DAY5 撚早食完早餐由九寨溝去黃龍, 下午3點幾原車返, 返到九寨溝行下HEA下
DAY6 join左d 19團包車去草原騎馬, 之後原車返九寨溝訓 執行季
DAY7 撚早起身食D野, 就坐大巴番成都, 安頓好就去寬窄巷子行, 掃街
DAY8 一早求奇食, 跟坐的士去 成都個熊熊保育公園, 下午就返寬窄巷子同熊熊郵局寄POST卡, 晚上去天府廣場行下 同埋最後晚餐,之後入機場訓
DAY9 朝早7點機>>香港

無.....景區門票呢D多數硬食架啦

其實有團抵啲，入到園區都係自己玩，九寨一日都玩得

巴打你去黃龍有冇高山症呀?
因為我身體好差 , 又要驚又要去
諗住都係坐吊車 , 行落黎有小小高原反應 應該都OK既

無事, 你可以買定氧氣既, 不過慢慢行就真 唔好太急

係呀 , 淘寶睇中左個
貪佢第一日坐車中途有啲景點
起碼唔洗浪費左成日

但真係我一日九寨溝怕太趕
我係啲想80%行曬既人黎

屌四川妹我都好有經驗

巴打比你再揀 , 都係會入兩日九寨溝?
廢話都要問句 , 係咪真係咁靚

上年年頭去 凍到仆街
但真係好靚
值得一去

去大陸仲貴過去日本

都會既......一日上長海, 一日上原始森林, 兩日我都係行棧道慢慢落去
靚唔靚就好講天氣

順便問，我想黎緊12月去
但得5日假，所以為左多d時間想坐飛機入九寨。
有無巴打有差唔多既經驗？12月既飛機delay 機會高唔高？

聽講實DELAY

咁又冇咁誇張 不過我係跟團
團費4千5 連活動同導遊費
再用左5百幾買手信同食野

1-2個鐘我接受到，最怕係飛機耐過巴士

自由行, 洗左4500~5000到 主要係入場門票貴 劏牛咁

但我機票都2k
九寨溝車費來回300
食每日100 x 8 = 800
門票 : 九寨溝300x2 = 600 黃龍300 , 共900
住 : 150 x 7 = 1050

呢道都5k了
之後三日洗費都未計

成都入九寨溝要成日 會坐到屎忽痛
同埋途中有d藏人會放d堥牛 千奇唔好亂影相 要收錢

一方面諗 : 專登搭成8個鍾車入去 , 只去一日?
傻的嗎?

但只去一日 , 留點缺憾美 , 可以下次搵個借口冬天去

好矛盾

夏天溫差好大 一落雨就凍到HIHI

夏天去過一次
想四季都去齊

我都係去左一日
不過有朋友試過訂入面個d藏民屋企住一晚
第二朝直接係入面玩

其實d路都好人工下 , 冇想像中咁靚
要一早去睇鏡湖
一到中午就超多人

好撚靚 無得同日本比 性質唔同
以前成日淨係想去日本 但依加會想返多d大陸
其實大陸都有好多好值得去既地方

我都諗住8月去 仲未plan

其實怕高山症更加唔應該坐吊車
怕你一野上到~3600唔慣仲易仆街
黃龍上上落落都係~4個鐘, 坐吊車上去都仲要行~1.5km冇景嘅路

四月去咗 買淘寶啲三日兩夜團
好抵 600左右
我去嗰個季節唔算好
但已經都好靚

利申ip6鳩影

我怕行唔到上去，身體好差

要去 就十月中下旬去啦，最靚，唔玩2日去來做乜9？
Day 1 成都巴士九寨溝
Day 2 入溝玩
Day 3 溝內
Day 4 去黃龍 夜晚住松藩
Day 5 番成都又得，繼續騎馬團又得

電話影

十月尾去真係個個都咁講
但人都會多到仆街 , 又會貴好多
但巴打你去果時多唔多人?

條車路成日跌落山，無人救等死....

我都8月去丫

冇飛行服務隊

國慶後，唔太多人呀，行入面棧道，好舒服
旅行團搭巴士路邊
自己行棧道邊有人

唉....就唔到, 冇辦法啦

今年先去完

上年9月頭

根本得鴨仔團先狂坐景區巴士走馬看花
識玩一定係行棧道, 極少人, 可以好寧靜去感受大自然

認同
見到一車車鴨仔去完呢個POINT再去..
好彩行入面棧道,又多松鼠,又冇旅行團,慢慢行
第一日玩左Y加下面,第2日由原始森林行右Y
岩岩好兩日玩晒,舒服到暈

我覺得樓主如果只係憑錢諗可以返深圳坐硬臥火車去成都 2百幾一程 但差唔多坐足40個鐘

而家諗緊住溝入面逃票
定老老實實買多張飛

你知啦 , 我地香港人
唔太習慣"逃票"麻

我就係住溝口, 入2次
好掛住d早餐店抄手, 咸豆漿

大把人試過啦...
其實唔差得遠...
逃票唔係真正逃票,佢地係夾埋
你到時都要再比車$
省到既只係講緊$200...
但就要偷偷摸摸限時限刻去避開查飛既人群...
我就唔咁辛苦啦

都係唔好慳喇 , 費事鬼鬼鼠鼠

車飛根本就唔查

巴打部相機係唔係好貴

唔係查
係一起身果陣已經比人夾左去買車飛先,你睇下D 遊記就知,
你住係溝內入面既民宿,查飛既又係佢地D家人,即係大家私相授授姐,
當然都有機會逃到車票,

岩岩買左機票
而家係淘寶睇緊有咩車入九寨溝會停汶川地震遺址

我真係好想去汶川地震遺址望望

Xt10加支16.4 但其實個到手機影都好靚

上年summer去完，九寨溝係好靚但講真一日就夠，我慢慢行慢慢影都夠時間

你8月幾去？

9號

好想去

會睇到好sad

四月去左兩日 全程行棧道 當行山 景又正
成都就覺得無乜特別

我都想去稻城亞丁

巴打專登去定係路經？

其實搭巴士入去會經過汶川，仲見到好多地方都未本好同地震留低既

但我直程想影幾張相

日日食四川妹

專登 其實好多地方都重建晒 得番呢間小學保留落黎

唔係講笑, 可能空氣好, 個個都又白又大波

靚果啲出曬羅湖搵食啦清

成都去方便嗎?
因為我上百度旅遊好少呢啲資料

四月先登完四姑娘山同九寨溝
個時仲有雪
一生人真係要去一次九寨溝

汶川都玩過一日 但你預會塞半日車
因為佢條高速公路震爛左
到依家仲未起返 只可以行山路
當地人話賑災d錢比班貪官貪走曬
但都值得一去嘅

塞半日車

你機票買左幾錢？
深圳飛成都再大巴入？

認真當封完10月中下旬後既九寨溝後就會明白咩叫做 九寨歸來不看水

好多人話多人，行棧道根本唔會
前二年去歐州時去埋後花園 歐洲九寨溝 16湖
完全屌打

1800呀
成都搭車入 , 未諗搭咩車

佢本身有架車接送
棧道既意思係 , 架車去到最入 , 慢慢行返起點?
定係一個"湖"有一條棧道?

園區內每個景都有巴士站

大部份景之間都有棧道相連（除左有d路況唔許可 要坐返巴士去下個點）

所以可以第一個站就落車開始行
或者坐到最入行返出黎

我六月都去左呀，個時懶得搵資料，直接跟團，成6000蚊

巴打建議最入行出黎
定係好似你講咁第一個站行入去?

當然不是啦
搭上最高點再慢慢行
左Y行唔到架，好遠，遠果D搭車，下面開始就行到出門口 第一日行程
第二日去Y既右邊就搭去原始森林》熊貓海》行到底中間岩岩好又完一日

棧道意思係通常景點有一條係車路，隔離都有棧道
但最入面都有棧道，冇車路，呢條就相當之少人，舒服慢行，命有好多小動物會見到，出面棧道通常旅行團霸佔，所以咪話多人

四月頭去 有日落雪
可能唔係秋季所以覺得唔靚

我點知條棧道可以行到去下個景點？
一陣原來條棧道成10公里未仆街

有指示牌....類似香港D行山徑
BTW上次去熊貓海無水

有指示牌就最好
大陸啲野不嬲斷估，所以問定你地先
謝謝

去鏡海好似係朝早比較好,會無咩風, 影相出黎效果會更好

day1，成都座車全日
day2，全日九寨溝內
day3，全日九寨溝內

day4，早上座7:00巴士去黃龍
但我黃龍去完真係唔知點返成都
我上網查過，可以去"川主寺"住一晚
第二朝有車去成都
因為冇理由又返九寨溝果面

有冇巴打比到建議我呀

建議秋天去
利申：四月去咗，好大風，無倒影，不過有雪景.

巴打你最後嗰句係咩意思 唔太明

我諗住坐車去 返黎黃龍飛廣州

咁玩好貴喎

本身我諗住去川主寺參加d騎馬團 ，
後尾同frd都係決定返九寨溝訓多晚 ，第2朝返成都

我睇完d遊記想去埋九曲黃河同大草原果邊

琴日岩岩去完 建議你唔好暑假去 多人到癲 仲要成堆蝗孩
個景靚 但夏季去啲景都有啲似 個人認為秋天去最好 少人啲 門票好似會平啲 同埋啲景會更靚同唔同啲

深圳坐火車啦屌

黎緊十月尾會去
機票千六港紙，搵司機包車四千人仔（六個人，成都車去九寨溝黃龍再番去成都）

好期待

上個月先去完

ching 出發左？

年頭跟團去過 好靚不過好凍
影左一陣相雙手就紅晒

睇左呢個post好想去
最平去玩兩日要洗幾多錢?

後日出發，9號

到時係道直播丫
希望唔會悶親大家

唔平呀

我聽日去桂林 13號到成都 到時參考下你條路線

五彩湖係最靚
其他都無得比
所以倒塌咁早入場就坐巴士衝上去先
之後點玩都無咩所謂

一次過去兩個靚景地方
正噃

地震呀

點算...

乜都訂曬，聽日飛
真黑

巴打小心

實有餘震，而且應該全部都圍封，淨係比救災人員入

今朝買左藍十字旅保
中等保障，108$

總之買重啲

淘寶個團話冇事喎
好撚伏

我最驚係到時去到乜都冇得玩
學巴打所講，封路都未定

你覺得有冇

我未買機票

我屌你
今次真係跌落山喇

咁自己行好過
跟大陸團真係趕鴨仔
仲要得一日

【現場片】四川九寨溝發生7級地震 縣城停電建築物損毀
巴打幾時去

聽日到成都，後日搭車去九寨溝

仲去？ 我唔去啦

大佬地震有餘震架
依家走入去做戰地記者咩
去成都hea幾日好過啦

保險有冇得claim?

Bro買左保險未 ?

巴打萬事小心

車路就安全既，係司機問題，之前包車去草原，過9道彎果陣條友單手入彎差d炒車

唔好博, 留成都附近都玩到幾日既

買左喇

巴打過黎桂林一齊玩？

有無睇t&c呀， 天災係咪保先

買左成都機票喇
成1900$
冇得改
而家想押後幾日先去九寨溝

押後都冇用 入面塌曬

【九寨溝地震】景區內有堰塞湖 今起無限期封閉

唔洗去喇

係成都玩下算啦
唔好去啦

留係成都食下女啦

頭先新聞話園區封閉唔開放喎

去下四娘娘山算啦

海螺溝

樂山

峨嵋山

都得。

唉....仲要去八日
諗到r曬頭
唔知點消磨時間好

樓主我勸你都係唔好去啦

嘩......

此post已完

而家係機場
11:10機變12:45

內陸機去黃龍？

仲去？ 本身都想去 但聽老母講冬天先靚多嘢睇冇去

最好keep住直播, 有咩事呢度手足會幫你

好慘

係香港去成都
本身去九寨溝都只係搭車

希望唔會悶親大家

岩岩好絕望咁問地勤仔
可以改機票嗎？
你想改去邊？
是但啦
要揾返中介公司搞呀，親
當我冇講過

我都係

巴打要唔要洗洗啲衰氣先

兩睇

總好過去到果度先震

巴打係入去定出黎？

見到十日前嘅post推返上嚟都估到乜事

祝巴打一路平安
不如你喺成都搭火車去附近玩下啦

Google搵到, 畀你做參考

唉...有心喇巴打
我而家都google緊揾靈感

今次唔洗睇遺址, 有直播

我真心想睇汶川地震遺址既
(上幾頁有講過)

諗住一到酒店就問人點搭車去
而家都唔知點開口
一陣人地以為我假膠玩野

第一身經歷
媽，我上報紙了

巴打good luck

反正去8日, 不如買張內陸機票轉去第二度啦, 果頭地震完就算去其他山區好似都危危地咁

去過

巴打你係桂林？我聽日去

去安撫下D四川妹好過

內陸機都好貴呀

啱啱好似話停止接待遊客喎

係呀，所以未要諗其他四川景點

去中國就預左, 不過地震後中國人少左, 可能無咁災難

膠鐵囉 直接坐埋返西九

樓主小心
貴d 就貴d 啦內陸機走佬都好過留係災區啦

有冇買旅遊保險呀？
問下有冇得claim返啲錢

仲有之後會有餘震，唔好去啲山區地方喇

巴打我同你同一班機啊

而家坐緊船去陽朔

rip

轉去色達啦

勿相認，真人好柒

去邊玩呀你

原定四姑娘山，露營

樓主燈到

嘩，太激了
那現在計劃照舊？

四川去西藏是否座高鐵？

噢，我有帶喼
去不了西藏

邊個話西藏唔可以帶？

你包車，個喼都係跟車架啦。

唔好去四姑娘山啦，始終高山，一陣震埋去就大撚獲，8日去附近玩囉
海螺溝 峨嵋山 樂山 青城山 都江堰 官渡古鎮
仲有成都市內，都玩到8日既

一個人咋我
我都仲未土豪到單人包車

去到搵青旅落腳，青旅大把人求撿或撿人，跟人夾車

不過應該未必買到火車票去。

改去重慶好過

巴打你太睇少天災既威力

可以落三峽玩
橫掂樓主有8日時間

一個人仲上山 震一震死左都冇人知

地震就冇得去鳥
諗緊改去邊個地方好

樓主已經冇出post

去九寨溝嗰陣住hostel集合咗好多人意見
好多人都話有時間嘅可以考慮喺溝入面瞓一晚（當然係偷雞嘅）
嗰陣搭通晒天地線同入面啲原居民攞埋房 好似係百二蚊一晚 不過諗諗下因為嗰陣一個人去太悶所以放棄咗 但個主人都無講咩
呢個玩法就可以用一日錢玩兩日 仲可以感受下夜晚嘅九寨溝 據聞影星好屈
當然覺得玩還玩點都要跟規矩嘅可以當我無講過 嗰陣啲人仲教我點徒步逃票

巴打救災？

X777

唔去九寨, 四川仲有好多地方值得玩. 不過, 既然仲有餘震風險, 不建議去山.

重慶好似冇野搞噃

四川咁悶都去

有冇得食先，貴唔貴

亞丁 色達 四姑娘山 有冇比地震影響度
遲D想去

人係渺小
所以要去旅行見識

去屌女算

搭緊飛機呀

改去 "笑嶼休閑"

而家上左的士
我問的士佬

作天九寨溝地震嚴重嗎？
我點知呀
(呆左)
你係日本人？
唔係呀，我廣州人
日本人一黎就會問我地關於地震啲野
班撚樣冇個好(下刪500字)

痴撚線

樓主用緊漫遊電話卡?

中國聯通
大陸開的

翻牆

樓主好慘
同人夾包車玩川藏線？
成都留三日已經極限，雖然啲囡好靚 同埋可以過都江x行山

係喎, BLOCK 左高登, 唔係連登

去咗成都七日 係咁去不同嘅寺行 啲寺又真係好靚 無論係建築風格定係啲細微嘅裝飾到靚到痴線

屌，的士佬無啦啦講日文
問我識唔識
我一開始扮唔識
到最後一兩句一話識
佢就話我係日本人，因為我識聽

佢真係好憎日本人呀

小心返唔到香港

你話返佢：你識講所以都係日本人

最後落車佢問我
你真係唔係日本人？

我忍唔住攞左張"香港永久性居民身份證"比佢睇
之後佢大叫 : 哦！原來係同胞！
申隻手過黎渣渣手，之後就解決左

話自己係揸香港身份證既廣州人囖，
我上親大陸人地問我咩人都話自己廣州人

都落車啦，佢咁撚醒就唔會覺得我係日本人啦

出發寛窄巷子
3.3公里

流曬汗

屌我尋日想用架車要300擔保

好呀巴打
啲野好辣

謝謝

同志，血膿於水

找到了，而家食緊，好辣呀

一個醬肉絲<~咸左小小
一個唔知咩雞(涼菜)
辣到喊

其實點解要扮廣州人？

同埋個個都以為香港人好撚有錢
一陣比人夾就無謂啦

RIP

其實廣州話同香港人的粵語有些不同。

我去九寨時扮廣州人，點知對方係廣州遊客，騙唔到佢。好尷尬。

下次都係扮廣東廣西細城市人好D

我扮廣州人仲有一個問題係我的普通話很差

差別都幾明顯

地一地震d景會點？

剛剛由九寨逃難返黎成都，好撚攰

休息夠，有時間既講下感受啦巴打
小心身體

食 陳麻婆
夜晚去錦里幾正
大熊貓基地幾值得去

樓豬返支那鬼國死左未?

好多支那

12年去過
巴打萬事小心

未死

而家去緊四川

可以去下樂山，都好靚

巴打可以試下去左深圳先再飛四川

岩岩去完都江堰
有啲悶

仲諗住去邊？

而家係熊貓園
港豬免費

我只諗起一句歌詞

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘 從迎接你變做目送
遲來一秒鐘 沿途經過和結局 其實太不同

唔係地震咩？
仲入到？

你以為仲留緊言果個真係樓主?

變到咁既樣 等樓主影相

去咩寬窄巷 正垃圾

小熊維尼
平反六四
天滅中共

痴線 係咁鞭

哇....
青城山悶到抽根
今日玩得不太愉快

鐘意歷史野，可以去三星堆

樓主對歷史宗教興趣不大？

molamola
前年跟團去過，真係好靚 。
啱啱plan緊下年自己再去一次影相同埋感受下包世外桃園嘅感覺，因為跟團好趕又影唔到靚相。
而家震一震搞成咁，應該有排都搞唔返掂

去錦里都仲有個武侯祠，寬窄巷子真係唔洗去。

樓主去跳砂舞未？

冇興趣......
好人工化，太多人，又行到隻狗咁
仲要冇靚景，乜都係賣野

好似夜市咁？

懶係仿古街

地震....無限期封景區，唔洗去了

去得過？
有冇野食呀巴打

❝九寨震完沒有水❞

錦里成條小食街，應該話係兜死仲圈都係食

成都必食

袁記串串香 / 玉林串串香， 點埋維怡花生奶或合桃奶

白家肥腸粉 / 冒節子

睇黎以後都冇得睇了

白帝城係咪已經浸左?

成都係一個我充滿回憶嘅地方

係
三峽大壩

唔洗太灰既
本身九寨溝地形都係地震震出黎
可能有新景點呢

起碼過一年半載，等佢儲返 d 水先有機會吧。

好耐之前去過，有想過去多一次，而家睇黎有排都唔使去。

好似係

鬼城仲有。原本晌山上，宜家變左江邊

睇新聞見到果度班人企係路邊
一見到有車駛入災區
就追住D車, CCTVB話D人盡顯愛心
免費派水 又影住D檔口寫晒牌免費水
想知係咩玩法

你未死佢又點會死呢？

吓 唔係喎 巴打
只不過由原本三面環河變成衣家四面環河啫

我冇睇cctvb，不過好多檔口真係幫忙（唔知係咪支那政府逼啦），又見到有d超市都攞d水糧出黎俾人攞
我住果到震完第朝有餐廳老闆自發整早餐出黎免費派

幾勵志喎 但係好肯定香港傳媒唔會報